其實而家未有OFFICIAL 講暫緩/撒回

如果放風你都動搖?
咁港豬都真係冇撚用